其實我唔明喎, 點解鬧民主派就等如對建制衰嘢視而不見?

即係鬧民主派之前一定要鬧咗建制派先? 民主派柒咗走去批評就等如係五毛?

同樣道理, 本土派柒咗去批評, 又點解變咗民主派打手? 係咪鬧本土派前一定要鬧咗民主派先?

鬧本土派前要鬧民主派先, 鬧民主派前又要鬧建制派先, 咁每個討論香港政治嘅post都一定夠晒長啦!

唔鬧建制派鬧民主派即係收咗共產黨錢

私怨大過天

撐自己果派大過天至啱.

泛民駁你唔到 咪話「咁你而家係咪撐建制先？」

關你撚事咩

識唔撚識咩叫聯合次要敵人，對付主要敵人？

冇架 香港人係咁架

因為佢地圍緊爐, 唔抵得你吹熄個火, 要你吹熄埋人地個火

好簡單，你想打倒敵人先，定係想打倒敵人的敵人先。

民主派幾時做咗建制派敵人？平行時空？

呢句話用喺香港政壇唔WORK架，
有幾多政棍純粹為咗份糧，邊個搶佢票源先係佢嘅敵人。

咁唔通對付咗民主派先就work咩

呢啲嘢係相向，花生台班仆街到而家咪追住本土派嚟咬咩？
同埋咩叫對付先？是其是，非其非又叫對付呀？
咩人都可以叫自己做民主派架啦！但做嘅嘢一啲都唔民主，佢話自己係就要信呀？

樹大有枯枝，總之依家就唔係搞內訌嘅時候

連係咪真係自己人都成疑問既時候
呢d叫內訌??

係呀！咁你同嗰班攬住「民主派」個朵，但專搞內訌嘅仆街講先啦
樹大有枯枝，咁嗰啲唔係枯枝嘅，有幾多走出嚟屌鳩班枯枝搞內訌呀？

其他泛民我唔討論住，但白鴿一定當其他搶佢票源嘅人係敵人。

所以句嘢先叫聯合次要敵人，明唔明敵人嘅意思係點解

瞓醒未？對啲政棍嚟講，主要敵人咪係搶佢票源嘅人囉，
知唔知林卓廷對北動出爾反爾啲衰嘢？白鴿有當過你係自己人咩？

咁你唔可以話係內訌wo
只不過係合作關係
唔係互利就散架啦 內咩訌
唔係同佢有親wo

依家就樹大有枯枝 隻眼開隻眼閉，一補選就個個狼相出哂黎去搵人咬，仲咬埋唔關事既杜汶澤

民主派=建制派

要學樓主咁
先喺一樓鬧完民主派
然後二樓先講本土派

焦土嘅嘢 我地呢啲凡夫俗子識條鐵咩

同建制派有咩分別? 跟本就係同一班人!

聯合係雙方面都要有意願. 我冇乜見兩邊邊個有願意聯和嘅跡象.

到底係樹大有枯枝, 定係枯枝扮大樹?

真係架, 費鳩事啲人行出嚟話本土派都係咁又唔見你講下.

一個強硬話你知你死都要跟赤匪
一個宛轉d話你知你唔想死不如跟赤匪
一個做醜人一個做好人啫

班撐泛民既傻仔駁唔到

所以建制同民主派聯合打本土先

推下先.

你問下反關大將軍咪知

屌那星 連登班焦土大將軍 洗你教咩... 人地係鍾意送錢比建制洗

你呢段完全冇人理

鳩奶偽君子，盲屌真小人！！！

根本飯民就係俾港豬種撚壞晒

64之後乜撚都唔做就有鐵票

唔搞內訌就勞煩叫花生台，d100班撚樣收收皮先啦
同埋唔該出面班泛民fans屌少次票先啦

屌少d票，賴少d落「焦土派」到，兩次補選晨早選掂哂啦

據本土派講
立法會都廢架啦
諗下革命啦不如
肅清左d 反革命份子先

以後開講野都要先利申

屌你老母中共
建制死全家
25泛民仆街死

之後先可以入主題

立法會廢唔廢其實睇你點用

老實講泛民選唔掂唔係好事黎
問題係衰左後搵人賴搵人食死貓果下先好野呢

弊在獨派唔爭氣

咁佢地最少無倒米既

用 cmhk 導致革命資料外泄呢？

叫得獨派你都唔使旨意可以嚮依個政治架構度選到啦.

不嬲都唔係講選舉
本土派自己都講立法會係廢既

咁你指嘅爭氣係做咩先?

冇野爭氣喎
舉牌
清潔小販
用 cmhk
仲要唔覺有問題
我唔敢教佢地喎

咁我又唔覺得依班友可以代表晒獨派嘅.

又割蓆……
咁一個長毛屌票都變「泛民屌票」啦

只有支共派

唔係割蓆喎.

民主派都有個叫民主派會議.

獨派又係咪有個獨派聯盟先?

連登度都大把人屌佢屌到上天花板, 現實世界佢又冇名氣, 佢係咪真係可以代表到獨派先?

咁其他獨派例如民族黨
又叫聲明黨
又或其他支持港獨既人
如周竪峰
就玩政治metoo人品成疑

要搵個似樣既獨派
um...

咁講啦, 我覺得舉牌掃街果班代表唔晒成個獨派, 同你話搵唔到個似樣嘅獨派, 兩句係冇衝突嘅.

係佢地對付我,例如張超雄

一係比人dq,一係比人拉咗

有無外泄就佢地自己諗啦
同埋佢地做唔到野, 唔代表人地要食隻死貓架

你隊友喎

點知佢咁多
都做唔到野，咁仲使咩咁關注人？

有關蛇做稻草人
佢哋不知幾開心

成個連登變曬啲垃圾追擊討論，有正常post都梗有幾句係佢哋啲垃圾content

要嘈就死返去政事台慢慢嘈夠佢啦你哋同關蛇

用番你呢套垃圾道理
林病用千億萬億去起島起橋都唔改善醫療
一樣講得通
換晒佢就變成
“其實我唔明wo 點解拎萬億送比大陸就叫對香港所需視而不見”

變左分隊

演員都不如

立法會傍晚就議案投票，毛孟靜和林卓廷的動議分別以25票贊成、31票反對和25票贊成、32票反對，均被否決，在席的建制派議員都投反對票，包括民建聯九龍西立法會議員鄭泳舜和蔣麗芸，而早前稱會投棄權票的經民聯九龍西立法會議員梁美芬則缺席

沙中線特權調查

立法會傍晚就議案投票，毛孟靜和林卓廷的動議分別以25票贊成、31票反對和25票贊成、32票反對，均被否決，在席的建制派議員都投反對票，包括民建聯九龍西立法會議員鄭泳舜和蔣麗芸，而早前稱會投棄權票的經民聯九龍西立法會議員梁美芬則缺席

又話人焦土唔做嘢

依家你哋連最基本嘅討論都要破壞
啲post頭一兩句都係果啲
關蛇點點點，乜乜物物

關個討論撚事？

又成日屌人唔屌親中保皇，但每次啲反對親中保皇post都俾你哋轉移曬視線，成個討論失焦

唔好話我偏幫關蛇

講清楚先，一向都覺得關蛇都有問題

以身作則就應該係政治人物嘅首要注意嘅嘢，你嚴人寬己只會令人討厭

因為佢真係對香港所需視而不見喎, 全世界有眼睇喎.

使唔使我每次鬧民主派之前講晒我之前鬧建制嘅紀錄出嚟俾大家睇先?

討論要有基礎.

反親中保皇要做到嘢都唔係上嚟講幾句就得.

敵人的敵人呢招濫用得太勁

第一句已經錯左啦
林病土確有對香港所需有做野
不過係做好少 就好似你地所謂指責保皇所做既份量咁
而且問題係
套用你指責泛民套標準
保皇狗其實做得更差
我當你泛民同保皇狗之前所有投票紀錄都一樣(事實都唔係 已經退好多步)
單係沙中線保皇狗反對調查
泛民支持
已經證明你地所謂保皇泛民一樣係錯啦
我只睇客觀投票紀錄

咁照你成日話保皇泛民係一樣
咁呢個道理樣可以套用係泛民度架
即係抽泛民水時就隨便講泛民保皇狗一樣
但屌保皇狗時就話唔屌保皇狗唔係講兩句就得？
雙重標準？

林鄭有做過啲咩? 講嚟聽下?

鬧民主派從來都係因為佢地口講完啲嘢做唔到喎. 鬧建制派? 乜依度會有人曾經對建制有期望? 你覺得建制會反政府檯? 冇期望嘅人, 鬧嚟做咩?

有拔款錢醫療
咁你收皮未？

阿鬼, 你講中文啦.

學好中文先同人網上辯論啦.

點解一方面話泛民同保皇狗一樣
但屌保皇狗時就話唔係講兩句就得
屌泛民時又唔識咁諗？
搬龍門？

但次要敵人當你主要敵人咁出力打，對住真正主要敵人就鵪鶉

所有醫務人員都話咁撥款冇撚用喎, 咁你收皮未?

打錯字
改完啦
學識追post先來講野啦
見到自己駁唔到就拋呢句出來？

因為啲人淨係對人唔對事，唔識客觀去睇。老實講，就係因為依啲私怨撚，所以香港比共匪隊冧係意料中事，共匪最中意你班友喺度內鬥

所有？
佢地只係話唔夠
唔係所有人都話冇用wo
又玩fake news?

乜嘢唔係講兩句就得? 唔明你講乜.

原來玩扮傻

自己睇下啦柒頭.

同意樓主

我講緊反, 你就走去講屌.

原來嚮你眼中屌咗就即係反對咗.

真係方便.

睇完都睇唔出所有醫護人員覺得拔款完全無效wo
你除左玩fake ne d同扮傻仲識乜？

哇哇
原來玩捉字
自己雙重標準比人踢爆要垃圾到玩呢招
洗唔洗隻隻字都一樣先可以講？

仲有
你個句“乜嘢唔係講兩句就得? 唔明你講”
你一開始質疑既都黨係反同屌口兩隻字
見到自己雙重標準
就開始玩捉字
笑死人

其實我覺得好多政治活動都由細討論開始
尤其係網民主導嘅活動，好講求高質素討論去維持討論氣氛，

連基本嘅討論氣氛都冇，又點引起更多討論，點樣可以有進一步行動

咁嘅政治環境平身都難組織政治活動，而呢到嘅討論氣氛咁差，更令人唔想理政治

所以你話啦，點解佢哋咁積極去破壞討論？其實都好明顯，呢啲係好有組織嘅行為

啱 其實有時建制派都有好idea 唔應該盲反嘅

大家睇到呢班人畊玩雙重標準啦
我就唔評論佢係咪打手
不過同一套標準可以應用落保皇狗同泛民都可以有唔同結果
大家自己睇啦
“我係講反保皇狗啊
唔係屌保皇狗啊”
咁低質既回應都可以出現
笑死我

你有冇閱讀理解能力? 你有冇睇新聞? 醫護界話筆撥款剩係請到人執床, 根本舒緩唔到醫療系統壓力, 你知唔知?

人地問你做過咩反共, 原來你會認為屌兩句就係反咗, 真係要封你做反共反建制先鋒.

咁又係, 反共反到話林鄭有做到嘢嘅, 我都係第一次見.

咁又點？
你講既係所有醫護人員都覺得拔款冇用
我就覺得唔係所有醫護人員都覺得拔款冇用
而係作用好細
我睇完你篇野都得唔出所有醫護人員都覺得拔款冇用
你玩夠詭辯未？
反同屌玩完
之後就玩fake new
唔係講句你冇閱讀能力就叫理據架
睇見你上面雙重標準要捉字反駁就知你冇料啦

咁我退一萬步將句屌字改做反字
係咪一樣駁唔到你點解雙重標準
唔係你就唔洗不停講個反字去轉移視線啦

討論必須建基兩樣嘢, 就係客觀嘅事實同接納意見嘅心胸. 唔係依度討論氣氛差, 而係依度嘅人冇引起討論嘅性格.

廢話唔好多講啦
我當你泛民保皇之前投票都係一樣
咁沙中線特權調查
泛民25票支持
保皇痴28票反對
你點解釋？
咁又叫一樣？

作用好細? 不如你又講下有咩作用先啦.

笑死我
自己大玩雙重標準都講得出客觀

解釋啲咩? 乜嘢一樣?

有錢請多人來唔係作用？
如果請多d人番來都叫冇幫助
咁冇人吹得你漲架
要扮傻邊句阻到你
正如你大玩己雙重標準
之前同人講我係反唔係屌一樣
仲有沙中線投票你都扮睇唔到啦

原來醫療系統爆煲走去請人番嚟執床係有作用.

你頭痛醫生切咗你隻腳可能都係叫醫好咗你啦咁.

都合理嘅

但你諗下，如果個個post頭幾句都係呢類垃圾留言，引風向去其他焦點

試問仲有冇人想繼續討論，就算有心討論嘅，都一係被忽視，一係直頭冇意欲留言

加上依家啲人唔鍾意睇長文，打多隻字都懶，網絡速食文化養到一班人只睇標題唔睇內文，唔識去驗證/判斷真假，人講咩就跟埋一齊講咩

呢啲討論環境咪只會將政治討論空間逐步收窄，依家班打手咁樣引導輿論，好快連登就變成第二個香討

之前有個post你同另一位把野講個投票記錄
點解唔屌廿幾個投反對既保皇狗而去鬧投反對果5個泛民

你重話人地 五大過廿
你呢個post同我講一次投票記錄就有結論
而唔睇以前泛民既投票記錄

今次係 一大過幾?

有心就做到.

好似依個post都有個柒頭嚮度嘈嘈閉, 我同你都討論到.

唔係個個都會咁
我都係咁啱得閒先同你吹到兩句

上次我打兩大篇文，
佢一係斷章取義，一係直頭無視

作為投咗俾佢哋嘅選民（sorry我超區都係含淚投咗俾白頭佬），監督返議員都好合理啫

更何況就唔係投俾佢哋，都有責任去監督佢哋有冇盡責代替市民/選民去做嘢

你睇英文維基睇到懵咗？以為本土派係泛民嘅一部份？？

你唔係~

呀嘛？？？

泛民都做唔到野
做咩咁關注泛民？

獨派d 龍門搬到出銀河系

因為泛民亂屌人, 賴9人
兩次選舉選輸左, 連帶薯片選輸
有邊次唔係上黎"捉戰犯" ?
我都唔想理呀, 但次次都無理取罵, 唔屌得?

你望下反關大將軍, 反關SIR反到泛民選舉選輸左都關關SIR事就知

你隊友關sir 亂9 屌人
係咪都屌人
反對意見就話五毛
立場不同就話帶風向
人地示威就話鳩做
投贊成票叫賣港
投反對票叫扮做野
缺席或棄權就係關鍵缺席
佢自己就上淘寶用中移動
人地用 qr code 就出賣港人
但點知佢自己本身就澳門狗
成日都有野俾人揭發又死唔認錯
你勸下你隊友快d 收皮
唔好再attention seeking

雖然唔想再點去話泛民
但每次見到啲人將選舉輸嘅原因歸咎於本土派選民唔「為大局」/「團結」/「意氣用事」投俾佢哋，都覺得有啲過份

咁樣我都係覺得係屌票，而唔係有心去檢討反思
仲將啲責任推曬落本土派身上

你話本土派成日屌泛民，我同意，
但咁樣借啲意抹黑本土，轉移選舉失敗嘅原因
咁樣真係冇用，只會令更多人厭倦

關sir黎黎去去咪只係係連登到痴下線
係比就fair 咁比，泛民由紙媒同網台，有邊個唔係對獨派無理取鬧？
想改善勞煩閣下勸下佢地收收念啦

更何況連登有邊個唔係亂咁屌？
只係無人做到佢咁，帶到落現實咁解

主流都冇啦
係有一d 泛民人仲會咁
不過都係俾人放大黎屌
講到係全泛民反本土
但又唔會睇到
有幾多泛民有出錢出力幫過本土派
例如義務打官司
只有仇不記恩
以偏概全
嚴人寬己
我見到既係咁

呢度連登
我就梗係講連登
其他人係出面關我撚事
你管下你隊友把口好過啦

係有民主派幫本土人士打官司, 但亦都有民主派打壓本土喎, 例如佢地區選個協調機制完全唔受新人玩, 咁點解剩係講一樣唔講第二樣?

選舉仆街呢個我幫唔到口喇
屌柒佢地啦
唔關我事

不過
本土派都近乎被排除晒選舉遊戲
呢個話題就快冇討論意義

係連登發下癲, 反正對現實都影響不大, 都無傷大雅既
點解我要唔比佢咁做?

既然你都唔需要叫出面既人收念
咁我都無責任要咁做

咁樣都係balance 番
咁樣你仲覺得有咩問題?

咁你咪收嗲囉
人地屌柒關 sir
你冇責任
仲衝出黎柒係咪犯賤？